急問電能問題 求救

JJ插求問加1

邊間電機
功課自己做啦

幫下手大佬

比次機會 我下次會好好讀書

Push

邊到唔識又唔講
想直接拎答案？

咁都入到大學電機

yc黎，好似係

同學